2136 深水埗走！ 大量狗車

麗閣村出面

走啊！！！！

過二十架黎緊

一個不能少！

推

遠方荔枝角仲有黎緊

防暴呀！！

走啊屌廿架黎緊！！

特首辦對出三十幾架，陸續有來

列車不停葵芳站、茘枝角站、長沙灣站及深水埗站

一入夜就出動

Push

因應警方要求，荃灣綫列車服務會作以下安排:

(1)港鐵會持續安排特別列車接載乘客離開葵芳站、茘枝角站、長沙灣站及深水埗站
(2)其他列車不停葵芳站、茘枝角站、長沙灣站及深水埗站

拉記者

Pish

深水埗好多唐樓 有紅燈基本都無閘
而唐樓一般都幾個出口
而且好多樓係連埋一齊架

32台影到啲狗有編號

jm9
有曬反光衣
記者都比人打爆頭

Now 成班狗禁低個記者
而家成班記者圍屌佢地

推！閃水！

01紅媒都屌

閃喇

因應警方要求，荃灣綫列車服務會作以下安排:
(1)港鐵會持續安排特別列車接載乘客離開葵芳站、茘枝角站、長沙灣站及深水埗站
(2)其他列車不停葵芳站、茘枝角站、長沙灣站及深水埗站

Now影到一個記者受傷
一個救護人員被防暴警察暴力拘捕。

唔好亂up
唐樓另外個出口通常要入屋

記者都打

民意呢？

紅燈咪仲多cctv

記者救護搞哂,CLS

大南街同荔枝角道有防暴 先散水
2155 蘋果live

大公報都拉

be water !!!

d記者今次真係屌哂老母

［記者同我入一入嚟］ 而家啲黑社會連記者都拉同headshot，你哋唔係仲報佢哋嘅記者會呀嘛？

頭先聽到有狗叫深水埗街坊返屋企
有人擰轉頭講左 黑社會 三個字
幾個防暴衝埋去㩒低佢

深水埗有冇人被捕